"He, Mr.
Gray?"
Dorian geen antwoord, maar doorgegeven listlessly voor zijn beeld en draaide zich naar hem.
Toen hij zag dat hij trok terug en zijn wangen doorgespoeld even met plezier.
Een kijkje van vreugde kwam in zijn ogen, alsof hij had herkend zelf voor de eerste keer.
